友誼斷捨離

好似失戀咁痛...

當一段關係，你同其他人得到唔一樣嘅待遇...
呢種感覺係好難受。

任何一段關係結束，
我諗雙方都係有做得唔好嘅地方...
但我唔知點繼續扮無野落去，
有嘗試講過自己嘅感受出黎，
希望關係可以得到改善，
但發覺根本大家諗法完全唔同。

當一段關係比你嘅壓力愈黎愈大，
唯有暫停一下。

有諗過好似成年人嘅世界咁，
慢慢淡出，慢慢疏離。

但係最後決定自己講完感受之後消失。

好似分手咁

比人飛好痛
飛人嗰個都好痛

但做咩事搞到要咁？

覺得自己所得到嘅待遇唔同...

例如:
我同男朋友識咗兩、三個星期一齊，就批評
佢同男朋友識咗一個月一齊，就得到無限祝福
好似做咩係佢地眼中都係有問題

如果係咁
依d朋友都得意
鍾意咩都針對你咁
本身係邊度識既fd黎？

中學同學

如果係咁就算啦
無謂勉強
真係斷捨離好過
唔開心既友誼同戀愛都一樣
搞到自己身心疲累

Slow fade out from the toxic jj

我無揀到slow fade out
揀咗一刀斷...
唔知自己咁做會唔會後悔..

尊重你
如果不痛不癢
我覺得更加可悲
因為原來由始至終自己係段關係入面係咁虛偽
灰一排 要識揾返啲靚嘅顏色筆油返個心同個腦
諗清楚 決定咗 就克服佢啦
你唔KO佢 佢都會纏住你

多謝你！！呢番說話我會好好記住

我明你